<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Smart Irrigation System</string>
    <string name="about_moisture_sensor1">सिंचन क्षेत्रात तसेच वनस्पतींसाठी बागांमध्ये मातीची आर्द्रता महत्त्वपूर्ण भूमिका बजावते. मातीतील पोषक घटक वनस्पतींना त्यांच्या वाढीसाठी अन्न पुरवतात. झाडांचे तापमान बदलण्यासाठी झाडांना पाणी पुरवठा करणे देखील आवश्यक आहे. बाष्पोत्सर्जन सारख्या पद्धतीचा वापर करून वनस्पतीचे तापमान पाण्याने बदलता येते. आणि ओलसर जमिनीत वाढताना वनस्पती मूळ प्रणाली देखील अधिक चांगल्या प्रकारे विकसित होतात. जमिनीतील अति आर्द्रतेचे प्रमाण अ‍ॅनेरोबिक परिस्थितींना मार्गदर्शन करू शकते जे वनस्पतीच्या वाढीस तसेच मातीतील रोगजनकांना प्रोत्साहन देऊ शकते.</string>
    <string name="what_soil_sensor">म्रुदाआर्द्रता संवेदक हा एक प्रकारचा संवेदक आहे जो जमिनीतील पाण्याची मात्रा मोजण्यासाठी वापरला जातो. जमिनीतील ओलावा सरळ गुरुत्वाकर्षण परिमाण काढून टाकणे, कोरडे करणे, तसेच नमुना वजन करणे आवश्यक आहे. हे सेन्सर्स डायलेक्ट्रिक स्थिरांक, विद्युत प्रतिरोधकता, अन्यथा न्यूट्रॉनशी परस्परसंवाद, आणि आर्द्रतेचे प्रमाण बदलणे यासारख्या मातीच्या इतर काही नियमांच्या मदतीने व्हॉल्यूमेट्रिक पाण्याचे प्रमाण थेट मोजतात.</string>
    <string name="about_temperature_sensor">तापमान संवेदक हे वस्तुमधील थंडपणा आणि गरमपणाचे प्रमाण मोजण्यासाठी डिझाइन केलेले उपकरण आहेत. डायोडवरील व्होल्टेज तापमान मीटरचे कार्य निर्धारित करते. तापमानातील बदल डायोडच्या प्रतिकारशक्तीच्या थेट प्रमाणात बदलतो. तापमान जितके थंड असेल तितके कमी प्रतिकार होईल आणि उलट. डायोडवरील प्रतिकाराचे मोजमाप केले जाते आणि मोजमाप तपमानाच्या एककांमध्ये रूपांतरित केले जाते जे वाचनीय असतात आणि रीडआउट युनिट्सवर अंकीय स्वरूपात प्रदर्शित होतात. भू-तांत्रिक निरीक्षणाच्या क्षेत्रात, या तापमान संवेदकचा उपयोग धरणे, पूल, वीज प्रकल्प यासारख्या संरचनांचे अंतर्गत तापमान मोजण्यासाठी केला जातो.</string>
    <string name="dashboard">नियंत्रणकक्ष</string>
    <string name="today">आज</string>
    <string name="soil_sensor_intro">मातीतील आर्द्रता संवेदक जमिनीतील पाण्याचे प्रमाण मोजतात...</string>
    <string name="temperature_sensor_intro">" तापमान संवेदक त्याच्या वातावरणाचे तापमान मोजतो..."</string>
    <string name="weather_forecast">हवामान अंदाज</string>
    <string name="sensor_values">संवेदकाचे मूल्य</string>
    <string name="your_sensor_value">तुमच्या संवेदकाचे माप</string>
    <string name="signal_state">सिग्नल स्थिती</string>
    <string name="soil_moisture_sensor">म्रुदाआर्द्रता संवेदक</string>
    <string name="why_soil_moisture_sensor">म्रुदाआर्द्रता संवेदक का?</string>
    <string name="what_is_a_soil_moisture_sensor">म्रुदाआर्द्रता संवेदक का?</string>
    <string name="temperature_sensor">तापमान संवेदक</string>
    <string name="what_do_temperature_sensor_do">तापमान संवेदक काय करतात?</string>
    <string name="control_station">नियंत्रणकक्ष</string>
    <string name="hello">नमस्कार</string>
    <string name="user">मित्रहो!</string>
    <string name="control_your_motor_from_here">येथून तुमची मोटर नियंत्रित करा</string>
    <string name="working_time">कामाची वेळ</string>
    <string name="motor_state">मोटर स्थिती</string>
    <string name="motor_speed">" मोटर गती"</string>
    <string name="on">चालू</string>
    <string name="off">बंद</string>
    <string name="select_language" translatable="false">भाषा</string>
</resources>